
                      “Elle” no solo es un thriller de allanamientos; también es una fiera comedia negra sobre las relaciones, la familia y el deseo. Verhoeven consigue una simbiosis perfecta uniendo la intriga morbosa de esta historia con un humor negro que os hará sorprenderos ante la genialidad del realizador. Además, la atmósfera y el ambiente enfermizo suman puntos para crear una película muy magnética, incluso hipnótica. Isabelle Huppert representa el papel de la pragmática y fría Michèle de forma extraordinaria, encarnando con mucho acierto a su enigmático e inquietante personaje, con un pasado tan oscuro y lleno de lagunas, que durante la historia se van llenando. Su interpretación, junto con el ingenioso guión, hace que no haya tiempo para el aburrimiento al verla.
        
            